真心想知，新東有冇人會投黃兆健？

佢似係下屆熱狗最大機會當選嗰個

聽聞佢好似做好多地區實事？

冇初選冇聯署就唔投

政事台

熱狗, 不了

冇陳雲唔投佢啦

新東咁多人 點解要投佢

一票不投熱狗

咁又係，新東都算人才濟濟

應該冇
除非種票

果日行過先當面屌撚左佢老母

熱狗又有熱血車隊接放學，又有義診，四眼哥哥救理大比狗告埋暴動，我相信佢幫過好多前線，只係未必放到上枱面講

只係因為唔玩初選而割佢？唔係掛

人才？你真係住新東？

佢之前唔係係fb街坊grp得罪人咩，咁有信心突圍?

不如陳雲再選

唔參加初選，話知佢乜水

依家有錯誤訊息
好多人以為支持罷+反國安先去投
其實你唔想罷但反國安法都可以去投
唔好介意你一票可能令到成個公投罷工唔夠8成門檻
最緊要係表態啊各位

人地地區工作其實做得幾好 會有街坊票
好似泛民班撚樣咩 睇下零售8萬申請個post
幾多人申請唔到果8萬找泛民既人 班友唔覆
班店主要找建制派議員幫

慢必唔好咩

一票不投死熱狗!!!!!!!!!!!!!由雨傘運動開始妙化同路人分化到宜家!!!!!!!!!!!!!投熱狗者等同藍屍!!!!!!!!!!!!要咒佢地死全家!!!!!!!

就係聽聞佢做好多地區實事，再加上外型又大大隻幾靚仔咁，應該會吸到好多c9票

妙=分 嬲到打錯字

人力屌到蕭生仆街

蕭生幫咁多手足手都屌

你諗你啦

大埔黎講真係佢做得最多

成日朝早都見到佢

唔會啦 寫城邦果陣你地當佢癲佬

事後證明城邦論係唯一一本有晒論述既書

而家咪鬥癲